取消餐廳booking合唔合理

如題 我自己就覺得唔應該既 想知巴打們點睇

唔應該搞到人地餐廳
冇比錢我鍾意cancel吹咩

去日本玩就要
係香港呢，香港人值得擁有

香港 booking 都要等
到唔到都一樣
外國booking 就留位
直接入
點同

咁如果係book左就肯定有嗰d呢
例如放題